連登有冇行山撚?

有冇推介?
我認真行只有九龍坑山 同 大東山

今日由城門水塘行去火炭

遲d再涼d先行

穗槍雙六黑部藥師獅子鬼雄大汝劔

又嚟放假先嚟落雨
本來想行大帽山

yes

行左灣仔。布力徑。黄泥涌水塘。紫蘿蘭山。淺水灣。香港仔

今日上去車多過人

巴打上左?

健康dr

Xte有比賽啊麥徑4至8

突然落大雨

行過屯門青山未 風景幾靚

或者我見到你
巴打自己定同人一齊行？

專業攀山家都有 不是我

對上一次行大嶼山石壁去大澳，開頭行馬路，之後大半段路線沿海行，景色就因為大霧差咁啲。
但衰在之前打風啲斷左嘅樹未清走，同埋嗰日太焗，比較辛苦。

夾埋好似都十六七公里

今日先行完，城門>大帽

幫我起佢底 唔該🙏🏼

多唔多人?
假期真係怕怕

留名

我

住屯門 行過幾次 不過未行過山頂落龍鼓灘果段

merrell定saloman好著

個人覺得saloman

想揾日行寺to寺

各位近期行咗咩路線？

香港merrell d款差到

幾日前行雞公嶺，行錯另一條路落山，差d仆死

平日行危唔危險?

呢度

咩係寺to寺

之前同fd行行下見到塊牌話比村民封左路 加上落雨 比佢兇到 行返回頭路走
想問下而家情況係點 路線點行法?thx

杯靈雙渡

有冇爬山撚？

第一次行，上下斜，小心d行又唔算危險，不過d景真係

之前個個禮拜都自己去行
但依家去到邊都好多人
意慾都低左

冬天經常行,個人經驗最辛苦一次係行紅石門

等涼返少少先行

試過冬天行
落大雨+上大帽山
凍到極辛苦

玩過毅行 玩過環島行 玩過苗甫
後生試過就算
而家行親都係hea行
eg 青衣郊遊徑

杯靈雙渡
3月行過一次，一線脊已經開始凹落去

有冇大埔行山撚？烏蛟騰三椏荔枝窩

有無毅行撚？

試過一次鹿頸去烏蛟騰,都幾辛苦

你講嘅應該係二澳 我去嘅時候冇封到啊，問路啲村民仲好nice. 我估呢排是啲路都應該清得七七八八，我九月頭去到係清到分流東灣。

其實你係想問成條路線？定只係二澳嗰段

有冇食雞粥？

最近果次行獅子山，過筆架山落

依家d雞粥好難食，以前有個啊婆整個d雞粥好好食

有冇行山團呀？

exac7ly

我諗唔到去邊就天馬宛上石離落
起點近屋企

想揾日怒跑港島徑
但諗起龍脊.....

有冇巴打識行清水灣個邊？我一直都想去但係唔識去

我好耐之前去過大澳門個邊，但係依家唔記得哂點去

上年行過 大霧到睇唔到景

上釣魚翁

呢條試過通宵行
諗起都覺得癲

好熱，想行澗多d

就算日頭行都覺得癲

天水圍撚想行杯靈 有無巴打一齊組團 無信心自己行

絲打好似都係素食撚

巴

龍蝦灣都ok

上完釣魚翁再行埋田下山 d夜景好靚

青山
再落良景

經常單拖行山 日夜山都有，好鐘意一個人上山靜靜地諗野，聽下歌睇下書咁

搭單問下有冇巴絲會上山冥想？ 之前上鳳凰山睇日出果陣見過，加上最近接觸緊冥想，想問下有冇同好知道邊度吸收大自然靈氣最好？

有冇跑山撚/毅行撚？
可以入黎一齊傾跑山、山賽、裝備

但一個人行夜山會唔會覺得危險

大埔行山撚 最近想上八仙嶺 但撞正落大雨 行到一半落番山

呢排瘋狂操山 好辛苦

吊燈籠 熱果陣就行梧桐寨

所以一定要做哂功課拎齊裝備，最起碼都拎多兩支電筒/頭燈，一早上網睇熟哂路線果d先（日山都係基本），最緊要量力而為，上面個巴打夜晚行杯靈雙渡我就真係唔得喇

夜晚杯靈真係拜服

行左幾耐

好辛苦。甘熱都要狂操
成日行行下想放棄

飛鵝山行到獅子山

推推先

梧桐寨成日有鬼妹玩水
無都唔緊要
坐瀑布底 啲風吹埋黎真係舒服過你開冷氣

其實我玩雷利
但熱天練真係操到野，雖然操果時好辛苦

後生唔識死姐
仲記得3男1女咁行
樓上果個位兩隻腳騎馬咁騎
就會安全過左
睇埋日出再落山

夜晚好過陽光烈焰

聽住d水聲涼浸浸咁 我上次行果陣仲要平日撞正冇人好舒服 可以坐向瀑布底慢慢思考人生

夏天曬住咁行d冇遮掩嘅山真係玩命 希望過幾日唔會太熱啦好耐冇行山鳥

上兩星期行九龍坑山
11點由大埔果邊上
熱住咁行天梯差d搞到想放棄

4月自己去左行紅石門，上到大峒已經想死走佬
好彩最後繼續行落去，紅石門真係好靚仲要勁好天果日。
不過迷椏走廊真係好似行極都行唔完咁 好彩入定gps 地圖同有個叔叔中途帶路

10月尾行蚺蛇尖

正野

剛剛行完四姑娘山

今日倍女朋友冇得行
星期日跑轉青公試新鞋

想問跑山係點跑法

青公係跑平路

一直都好想行紅石門 係咪要行成8個鐘仲好多爆林位

九龍坑山我行過一次，鳳園果邊上，果日又係潮濕行得好辛苦 但仲撞到個鬼佬跑山

紅石門怕蛇多d

我仲以為跑青山咁癲